想知依家金鐘咩情況

如題

留守緊，你嚟小心啲

多謝善心打破0回覆